禮頓又有大醜聞 求大家入黎了解下呢單工傷

今朝見到呢個post無仔細睇以為係fake news
尋日咁大單致命工業意外，點解會人講？

後尾睇新聞先知原來係一單好嚴重既工業意外
工業傷亡權益會出咗個聲明
屌9禮頓無通報警方同勞工處

Link:

我唔熟地盤運作，上面聲明話瞞報嚴重意外係咪即係指禮頓直頭連警都無報，無立即送工人去醫院，唔係既話佢傷得咁嚴重，可以點瞞報？

我知依家有好多單新聞值得留意
但係可唔可以花大家五分鐘了解一下
個女工隻手傷到血肉模糊呀

繼續停牌 準備進入休克狀態

諗住拖到人都死埋然後埋入石屎？

點解呢間野咁多醜聞都仲可以繼續運作
每一單都足夠告到負責人坐監

禮頓個盤上頭係唔係智障
咁大件野 點瞞到

真係好撚恐怖
見到有人傷成咁第一時間唔係救佢
係諗點瞞報

官商黑勾結

第時明日大嶼...
一定唔可以比明日大嶼係港共政權之下實行

係直頭唔俾明日大嶼過
當中一定好多私相授受

謝推post
到時見

工程 政府都可以外判
大判都可以將安全管理責任外判

坐監永遠唔會係“真”負責人

痴撚線

工傷一定要報，禮頓賺咁多錢又係大公司都咁賤！

外判呢個制度真係好撚剝削員工
呢啲野政府就係帶頭者

push

推
救救女工

工程狗條命唔值錢
幾乎全部地盤o既指引都係一出事唔打999,要聯絡地盤安全主任同地盤個FA再Call st.john

我唔撚要香港變到好似大陸咁
有人傷咗 唔理咩人 除咗popo
啲人第一時間係去救佢幫佢
唔係諗住點逃避責任

不恥自推

推

地盤安全堂都係強調出咩事都要搵返地盤負責人先,唔好第一時間報警

咁大單野都唔報工傷, 個安全佬係咪訓著左定係去左蛇王

屌咁撚恐怖
點解可以有人咁無人性
想像唔到究竟幾變態先會見到有人受傷，第一時間係諗點自保

真
好想住喺個有人性既地方

呢啲指引係咪有明文寫出黎
可唔可以交俾記者發大佢

推！！草‘管’人命

推
希望有記者報

CLS 慘死 都唔係即時上報....今朝係零新聞

唔係今朝連登個post 就無人公報件事

可能拎去打生樁

緊係無,但係做地盤一定聽過
報警會直接上報到勞工處
所以佢地會盡量拖時間消滅證據,減少要承擔o既責任

推呀

啱啱search先知原來明報有講

實在太好
希望為工人討回公道

好有支那style

Sor9我真係天真
最近睇多咗新聞發現呢個社會好恐怖

屌

安全主任仆街lu

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議員通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議員架！
唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

個女工無咗隻手都唔報警
Cls

應該要比多啲人知

Yes
求大家幫手推上熱門

SUB 仔關MC咩事

蓮塘

咁嚴重首先正常人都會報警call 白車啦
跟住法例要求24小時內報勞工處

個個地盤有事都係想私了 不論咩公司
因為驚自己個report差 尤其fatal更加唔會想報

痴撚線 安全佬打工 搵自己個牌來博 有違規一定釘死埋個安全佬 第二是地盤負責人 第三是吊運員

第一時間要call 白車 去到醫院就會有警察調查傷勢
直接call 勞記跟進

無死到 好似72內報就得
執乾淨個場先
廢事中SN

擺到明諗住出神獸 「獅鳥」啦
呢啲盤意外率靚仔啲 有錢收㗎

會唔會年中有唔少fatal俾人冚低咗

老闆話ok

仆街真係有樣睇

打生樁都似

一句強烈譴責完就無野可以再做

個安全主任點解唔上報

幫推
希望未來大家係活係一個有基本人權保障嘅社會裡面

推推推推推推
工程界嘅巴絲
係時候搵日搞個行動追討

個聲明話有法律責任
唔知個工會有無錢告9佢

保障員工!!

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

唉
我地就黎變低等公民

睇左做老閪

又係689有關嘅禮頓

雖然感謝推po但係可唔可以唔好再po條人渣出黎
好想嘔

推到上電視新聞

Tui

保障基本人權

地盤工人條命賤過地底泥

唔要變低等公民

推左先

中科 Facebook 有 video

Cls 咁都唔即送院？

好似話唔會有事。如果要上身就搵阿茂做安全啦.......

人命黎嫁痴線 個社會真係痴左線

Thanks巴打
慎入

下安全主任都無事咁邊個有事...

高鐵都試過一單類似，尼泊爾人逝世

人地有家庭有老公有仔女嫁屌
咁辛苦做野為養頭家

有人話個女工係新移民，真唔真？

9成既地盤女工 都係新移民

死咁多人未聽過話有人承擔責任

咁所以呢？
唔係人命咩

個女工仲要係啱啱先過咗嚟呢個盤幾日

以我所知工傷好似冇咩負責人比法庭判過監
根本香港政府就猜當過奴工係人
死左人都係罰下錢就算仲要唔係罰好多
死個人好似幾萬一個?

禮頓間野好撚仆街 推撚到啲人要負責

巴打係咪知內情

瞞咗一百單你都唔知啦
所以先諗住瞞姐

操作員同女工都係轉入蓮塘冇耐

Some animals are more equal than others

屋企人喺入面做

Push

lm

係咪太唔熟悉個環境先有意外

在場有成幾十個asd既人，邊有得暪

無知一問咩係asd

建築署

推 禮頓正仆街

唔會係第一次啦
聽都聽唔少

Cap 59A Regulation 17(1)(b) report of accident results in serious bodily injury to SO and to police within 24 hours.....

一日有禮頓存在香港人都唔會安全

咁近上面 會唔會無身份證

求告到佢仆街
係時候有報應

黨鐵都試過員工整親叫人請假去睇病
係想刷好安全紀錄

禮頓

無送院咩?睇條片話CALL左白車

班友通靈唔到？無人理。

Wtf香港有無良心工程

本身諗住唔報

咁我係咪理解錯
但係如果無通報警方點call白車

攪個反官商勾結 支持女工大遊行點睇

執柒咗佢啦禮頓

可以
針對政權
保障勞工權益

pp

認真一問，究竟呢個香港有幾多黑暗
日日都要開咁多戰線

其實大部分大判都係咁

禮頓個名係黨鐵短庄都臭曬

感謝柒婆叫醒港人

即係雇主一知道員工因工受傷，就要二十四小時內填一份唔知乜form上報勞工處，即日起開始計工傷，工傷期間，雇主唔炒得相關員工，仲要準時出糧（好似係2/3），判傷之後，如果有傷殘嘅情況，更加係要賠錢，簡單來講都係唔炒得。殘疾歧視呀！

要追求公義 幫推

但係要發到好大至得
依家日日都有咁撚多恐怖新聞
可能好快俾其他野洗走

補充多句，好多仆街雇主係唔會報工傷，話唔係工作期間受傷之類啦

屌搞到人工傷就想飛起人

香港人被溫水煮蛙緊，佢一野貪快倒哂啲熱水落去。
維尼嬲左

Cls

D

有送院
冇報警call白車
call左st john

tui

So sorry 誤會咗
不過禮頓都要仆街死

我老豆試過
個棚拆d唔拆d,我老豆轉位o個時踩到塊板,而板下邊d竹已經拆左,佢成個人跌左落黎(放心,無死)

地盤無即時報畀勞工處
隔一兩日勞工處去到地盤,成個棚都拆曬
然後我老豆搵律師民事告承建商
承建商和解賠錢,然後black list 我老豆唔畀佢再入其下地盤

一向賤開
踩爆實在太好

啲承建商真係好撚仆街
好彩你老豆無事
其實係成個工程界都要大改革
記得每年都有唔少致命工業意外

幫推

Pish

咁啱又係蓮塘口岸

推 禮頓呢d仆街唔可以俾佢走甩

其實係公開嘅秘密黎⋯
禮頓以外其他公司都係咁
只係今次咁撚大鑊都仲想瞞

蓮塘上次都試過一單爆制櫃 好似死左人

禮頓個名已經臭到咁
都咁多job
真係好撚黑暗

官商鄉黑

工人唔係人呀？屌你老母